我吃了太子的高質糖水黃店-芋圓圓

612 85罷工

位置比較偏僻 兜左兩個圈先見到 一入間鋪好大浸芋頭味

試佢招牌（我自己覺得係招牌）仙草配芋圓啦$32 ★★★★★
三隻色三隻味 黃薯&紫薯&芋頭 手工製&百分百天然食材製作（門口個牌寫）好有味 同煙un 我覺得比起曾經九份食過既更令我印象深刻 另外一樣好出色嘅係啲仙草勁滑 未食過仙草咁滑以前一直覺得同涼粉差唔多兜糖水最大缺點係唔夠凍建議好似台灣咁加啲刨冰 一定變120分 個人覺得糖水唔夠凍真係

焦糖白酒千層蛋糕 $38 ★★★★☆
個人好撚鍾意焦糖佢蛋糕面頭成層都係焦糖啲cream係焦糖加酒味 都幾夾又不會甜到漏

總結：。雖然千層蛋糕唔係整得好靚 但味道好食 值回票價 不過比起千層蛋糕 仙草配芋圓更有驚喜 btw下次問下店員可唔可以幫我加啲冰

（網絡圖片）
所有糖水好似都會有芋圓 連千層蛋糕都有

本人只會推介自己覺得唔錯嘅黃店 絕非打手 大家試完覺得真係唔錯 可以返黎呢度講返聲 幫手推介比手足

10月10聽日一齊爆買黃店
同埋日日戴口罩 越多人戴就越多人敢戴 多你一個都好多 剩係返工放工戴都得

全球「和尼畫」#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

「Xinnie the Pooh」Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on instagram, facebook and twitter with tag #Xinnie the Pooh
4. Tag up to 3 more friends to ask them draw together!
5. Those who are tagged also join to draw Xinnie the Pooh, keep drawing until Chairman Xi can see our works!!

呢間唔錯
係間鋪細咗啲

間鋪都幾大喎 好似搬過

芋圓圓

網址:
地址: 太子柏樹街1號地舖
電話: 55430154
=====================

睇到流哂口水

想食

懲罰都要有地址先得㗎

唔記得左 下面有講返

芋圓圓

網址:
地址: 太子柏樹街1號地舖
電話: 55430154

sorry記錯第二間

呢間係幾好食,但敢問點睇得出佢係黃店?

612 85有罷工 佢facebook有 fced

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

好似好撚正

馬鞍山個間勁貴

對於美食沙漠深表同情

依家係美心森林

雖然全部裝修緊

美心

唔知馬蹄露有無轉到紅豆沙呢

呢間不嬲都好食，我成日都跨區去買外賣，值得支持

搬咗舖
由左邊條街搬咗去右邊

留名